人越大就覺得越孤單。。

雖然做左成20年學生，計埋小學，中學，大專畢業好似識左好多人咁，但最後都只有一部份人會保持聯絡，望住Facebook, Instagram上面既status，感觉越黎越陌生了，唔知有冇人有同感。。

覺你老母咩 支那仔

我係香港人黎😞

有更孤單既將來在等你

您啲真正fd係曬qq微博度啵